「男人悲歌」過瘦有無得去睇醫生?

唔係講緊唔生肉 係講緊個骨架 24歲人 但骨架發展仲廢過中學生 成個女人咁 唔係無做過gym 但舊骨細做完都唔及人地未做 睇醫生佢地會唔會當我on9

大把人骨架細都練到大隻
想睇醫生只不過係懶得練既籍口黎

一路都有練緊 重左10幾kg 但舊骨細

即係矮？

same

醫生幫到你d咩，除非你肚有蟲

幾高幾重
運動習慣？

瘋狂食菜